咕姑固～咕姑固～咕姑固

有聲

係咪隻隻都係咁叫, 咁多年無變過

咕咕咕

同屋外個隻做咗朋友 10點準時9叫